（有圖）呢條女影啲相好撚正

無意中見到佢讚我啲相 諗住望下咩人
又幾正喎

右手邊

IG?

G

你係本人？

覺得我自貼？

Ig

呢啲女多數like朋友，kol,名人，同page
點會like毒撚
所以你係自貼想上位

靚女唔比鍾意睇毒撚ig咩

Yes. 自貼上位

一睇就知大陸妹

係咪有對眼有問題,要成日帶住黑超

Agger 但係好正

咁撚平 同男人有咩分別？

淘寶泳衣

我覺得係想like下毒撚相等d毒撚見到follow佢 儲followers

隻腳一達達
收皮啦臭雞